{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_032943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.koreasanha.net/san/minjujisan.htm'",
        "collectedDate": "2023-11-23",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "민주지산"
    },
    "text": "ミンジュジ山は忠清北道永同郡(チュンチョンブクド・ヨンドングン)サンチョン面ムルハン里に位置した名山で、高さは1241.7mだ。この山は昔の三国時代には新羅と百済が境界をなした山であり、三道峰乙抱えている。ミンジュジ山は南に智異山と脈をつなぐ役割を果たし、北にはムルハン渓谷と国内最大の原始林の一つであるムルハン渓谷が続いている。また、金泉市ファンアクサンの麓の直指寺とソクキボン、太宗の三道峰が位置している。この山は、民族和合を象徴する三道峰に知られており、つつじ名山でも有名だ。ミンジュジ山は四季を合わせて人気のある登山地として、鬱蒼な森ときれいなムルハン渓谷があって美しい景色を楽しむことができる。また、この山は、高山峻嶺を複数持っており、選定基準としては国内最大の原生林渓谷があることが含まれている。このような理由でミンジュジ山は、多くの人々に魅力的な登山地として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミンジュジ山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "1241.7m です。"
        },
        {
            "question": "ミンジュジ山はどの国道永同郡に位置していますか？",
            "answer": "忠清北道永同郡(チュンチョンブクド・ヨンドングン)サンチョン面ムルハン里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミンジュジ山は何時代に新羅と百済の境界をなしましたか？",
            "answer": "昔の三国時代に新羅と百済の境界をなしました。"
        },
        {
            "question": "ミンジュジ山は何を抱えていますか？",
            "answer": "ミンジュジ山は三道峰を抱えています。"
        },
        {
            "question": "ミンジュジ山はどの山と脈をつなぐ役割を果たしていますか？",
            "answer": "ミンジュジ山は南に智異山と脈をつなぐ役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "ミンジュジ山の北には何が続いていますか？",
            "answer": "ミンジュジ山の北にはムルハン渓谷と国内最大の原始林の一つであるムルハン渓谷が続いています。"
        },
        {
            "question": "ミンジュジ山の麓に位置する寺は何ですか？",
            "answer": "ミンジュジ山の麓に位置する寺は直指寺です。"
        },
        {
            "question": "ミンジュジ山は何を象徴する山として知られていますか？",
            "answer": "ミンジュジ山は民族和合を象徴する三道峰に知られています。"
        },
        {
            "question": "ミンジュジ山はどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "ミンジュジ山は鬱蒼な森ときれいなムルハン渓谷があって美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ミンジュジ山はどのような選定基準を持っていますか？",
            "answer": "ミンジュジ山は国内最大の原生林渓谷があることが選定基準として含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 390
    }
}